-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=
Вся информация, предоставленная в рамках данного программного продукта,
является интеллектуальной собственностью компании Agregator ltd, Israel.

Данный программный продукт предназначен для участников партнерской программы 
сайта http://smscoin.com/ при использовании услуги СМС:КЛЮЧ. Использование 
программного продукта или его части вне означенной партнерской программы
является нарушением прав компании и преследуется в соответствии с действующим 
законодательством.

Компания Agregator ltd. Israel не несет никакой ответственности
за функционирование данного программного обеспечения, 
а также за потерю прибыли, в том числе упущенную выгоду, и/или убытки,
связанные с использованием данного программного обеспечения.
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=